國泰空姐一邊屌正苦一邊食人血饅頭

其實佢啲口罩就賣晒嫁啦
但都真係好撚睇唔過眼

國泰仆街就眾所周知嫁啦
其實好多空姐空少都好有心
係外地帶大量口罩返黎 發揮互助精神

但點都有害群之馬既
今日就想俾大家認住呢個所謂既KOL

印尼口罩平均價$30-50一盒 佢賣到$200
連同事屋企冇口罩用 佢都係賣$200
真係大愛

中國製都賣到咁貴 多謝你呀

靚靚空姐synthia wong

不停係ig story post人地賣到幾貴
合理化自己冇食人血饅頭

最可恥係咩？
就係佢日日屌正苦屌林鄭
但佢就賣貴10倍既價錢發埋啲死人財！

歡迎大家follow呢個「KOL」
恭喜發財呀屌你！！！

推

到

佢

仆

10個飛雞8個做代購搵外快, 個個都想出名, 屌

街

飛雞就黎失業 唔發國難財 等死咩

如果佢賣畀藍絲我又覺得冇乜嘢喎

以佢既外貌又難D吊到金龜既，所以要做下呢啲仆街野要搵錢

飛雞係咁上下啦 有得食人血撚頭賺外快
梗係要食啦

下，自由市場，咁貴咪唔買囉，留返比佢自用，
連登仔道德高地愈來愈高，
你係咁嬲就落旺角屌啲藥房先啦

重點係佢又要屌政府 又要炒口罩 仲要話自己係真香港人

咁連登夠日日話手揸口罩有女屌啦，算唔算提倡人血饅頭？
人地一間間鋪咁買，佢覺得值呢個價又有人買，其他人有咩權過問？又唔係假口罩，比起批鬥高價賣貨既人，你感激仲有人平價賣口罩果啲仲好啦。
下下小小事就起人底，連光復香港都未做到就已經批鬥走晒非藍絲啦

如果無賣假嘢, 無失實說明就仲接受到

篤航依家剩返果d空雞一定篤過灰
抵啦

賣兩舊都公審，出街食麵成本假煮俾你好無

無錢賺拎返黎搞手但求打個和咩真係

$200 50個 $5 一個

點解都係私怨post

真係有衝突？

FITTY先係日森賣1609YEN

前提搶到

可能有得散買呢

所以咪話佢地班飛雞係死仆街

恭喜你發大財

睇佢其他post 都係就咁除 應該真係on9

工人姐姐幫我買80蚊盒我都覺得比人搵笨，不過算，好過益街外人

屌你，五蚊賣二百蚊

CX 唔比crew做代購。仲要咁掦死得

因航一向好Welcome篤灰

飛機不嬲可恥

乜咁多人覺得賣200蚊係正常

Tui

正宗發國難財

講真賺多賺少大家心照啦
冇人叫你蝕話，都冇人迫你原價
你話掉左時間心機落去收返少少錢大家都明
但賣200蚊同d黑心藥房有咩分別？
咁都叫合理？

其實唔算加錢好勁，咁都叫食人血饅頭，香港人平時係唔係要貼錢做生意🤔

死飛雞

原價賣比你 唔賣就係臭雞架啦
Cctai班細路仔不嬲都係咁

相由心生

哨牙珍?

引佢出黎交收

不過我覺得如果啲貨佢要撲得好辛苦嘅話
佢點賣我都冇咩所謂
如果佢隨手就有貨源仲咁樣賣就有啲過分
可能再貴都見過 覺得200蚊已經算好好了

唔知國泰知道會點呢

Don’t let stupid person famous

真係好撚憎飛G

？？？

咁而加求過於供，賣貴係市場決定，自由市場，你可以唔買既啫

6677
早幾日係amazon jp到搶口罩 都成4-5蚊一隻

印尼隻口罩當地超級市場賣貴左都係75一盒，賺一倍有多

人樣衰個良心都衰

講得無錯
講真童工都應該合法化佢
細路想翻工搵錢點解唔俾佢搵
BSD SSD 又係on9
係到干預個樓市
一啲都唔自由
我地連登市埸先係真正自由經濟

最可悲既係有D人覺得2,3舊水一盒已經係平....

快

印尼口罩佢竟然賣呢個價 你搵印印買都係60-70蚊盒

市場有需要，就可以合埋化一個人炒高口罩價錢？同支那人有咩分別。
貨源已經少，個撚個仲帶頭炒高啲口罩，基層個班邊個負擔到？你可以話你有負出搵口罩返黎，但唔代表可以你食水深。
咁樣叫唔叫食人血蝕頭？

垃圾空姐

佢賣400 又真係貴D 既。4 蚊隻買到另一款MIJ lu

佢又唔係真正既商家，搵貨比其他人一定難，人地搵貨錢都係到la,你自己一早唔買怪得邊個，你自己無預備，就要食炒價架la,你唔想食炒價未一早預備lor,又要馬兒好，又要馬兒不吃草

算啦
人地生成咁都做唔到雞嫁喇
咪俾佢賺下啲外快囉

咁依家樓價貴到咁，啲基層負擔唔到，係未怒自己遲出世定自己冇撚用？香港人

想知佢同藥房分別係邊？
30-50一盒 當你計埋車馬費喇 都唔撚係200蚊一盒下嘛
旺角啲藥房依家無人屌？
成個雙面人擺係度又唔屌得？

但都係個句啦 政府有搞統一配給 香港人唔會咁慘

比喻失誤la 你，你早一個月買口罩係你控制到既事黎，你可以控制你早出世？
白撚痴

下，你呢個咩logic黎？
市場一罩難求，我唔老逢期望個個會成本價幫手訂，但點解要推到個價咁高先？

條女聲稱一開始係本著幫人嘅心先做口罩代購，因為經左好多層所以先咁貴，咁點解唔一早講人聲佢邊度拎貨？經少一層咁咪平啲囉。

見住啲基層無錢捱貴口罩要重用就心痛
發國難財死全家

根本呢d 基本野政府一早要做，做到而加差成咁真係好難

負擔到既人唔會屌，負擔唔到既人更加唔會屌，因為連買口罩既錢都冇，只好拎條命出黎，繼續搵錢食飯。例如清潔姐姐已經係一個好例子。

臭g

咁不如你又去屌人03年唔趁樓市跌入手，捱貴樓抵死？你都on9

佢講咩唔係重點，佢做d 野先係，佢擺到明係賺你錢
佢有貨源就要比佢賺架la

200仲合理？
on99
比強姦犯屌得多出現斯德哥爾摩症候群就係你呢啲on9
仲有人比正皮你先好笑
又block柒一個傻鳩

你講撚到03年你就買撚到咁，銀行當年批你按揭，你有工返先算la
仲有呢d 係政府問題，你點解唔係屌政府

炒賣必需品係不道德
邊忽道德高地

已落單預訂

500蚊一盒50個平啦 買黎送禮自用

現在港澳台日泰加英都無貨買

樓主唔好咁 人地無逼你買呢排太多濫用人血饅頭po

好心做呢d野就用分身啦on9

巴打政府當然要屌啦，但自私既人都一樣要屌。當你見到有人負擔唔到口罩，而網上同市面一街200盒口罩，你話我知你仲會唔會合理化呢個人。希望你明白啦，要賺都唔係一定賺盡。幾個月前，黃店都係寧願賺少啲，幫到就盡幫。香港人個價值係互助，而唔係獲利。

好撚樣衰 廟街2百蚊貨色

發國難財好心就低調d啦

算啦...
個樣生成咁已經係對佢最大懲罰

仲有，你個比喻簡直係錯到一個點
你果時買樓你係唔驚死先買，而加買口罩你係驚死先買
樓價跌有部份係驚佢跌焗放，一跌佢含撚都唔掂
你早一個月買口罩會唔會買到你含撚都唔掂啊
唔好再用樓市做比喻la,根本2者唔可以相提並論

運費唔洗錢咩你估

好靚d牙

互助緊係好la,黃店咁多人支持其中一個原因係互助，見到人性既美好，而加個空姐既行為係一個典型嘅商家佬，商家佬，無過好，唔係口號，係事實，但我覺得佢至小明買明賣，唔係呃你，唔係賣d 2口罩比你

空姐帶水貨就全世界都知，不過呢d時候你賺錢都低調出貨，反正一定有人急用食炒價

水貨雞

垃圾

Push

人哋賣幾貴關你撚事咩
價錢唔啱自然冇人買

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

下，言論自由。我唔撚妥咪屌佢

都要搵食，都好過做雞

冇人逼你用成本價代購 但唔好推高個價格食人血饅頭

仲要話人發窮惡

係貴咗d
有需要好聲氣問吓平少少得唔得？

有得用好過冇

食屎喇

人血饅頭死全家

個邏輯咁簡單都唔明
人哋炒口罩你搶埋一份再炒=發國難財
人哋炒口罩你搶埋一份用成本價賣=真正幫人
人哋炒口罩你唔去搶=唔助長炒家/幫到其他人

條女而家講到賣$200一盒=幫人 因為其他人賣$500
個邏輯完全唔啱

推，呢啲仆街幫你出名

呢d野都自由市場
幾萬樣方法搵錢
係要呢個時候揀口罩
照你咁講批鬥佢都係我地自由

抬價之餘仲要拎其他抬價賣家黎合理化自己
呢啲真係賤人

無錯，做雞仲要拎牌坊

出面藥房炒我當佢垃圾仆街
屌你呢頭屌政府果頭炒口罩都有人幫
仲講到幫到人咁
真係呃人先要呃自己

大部份香港人不嬲靠炒起家 冇實力可言 屌撚曬佢地老母

我真係好憎人咁樣賣野
就係因為咁 個個都賣咁高
心地差到

人地賣緊日本貨 你攞印尼貨同人比 之後話人食人血饅頭..

你買到？

佢咪賣印尼口罩囉

你而家去轉日本....買到一盒番黎當你贏
你估仲係一個星期之前？
我朋友去日本山卡啦滑雪 便利店都係一人限買一包三個 仲要好多都已經冇曬貨 日日周圍兜買埋買埋都係夠自用...

唔係話咩
做依D行業既，本身為乜大家心照

撲得好辛苦又點 有人逼佢周圍撲口罩？咪又係自己賺錢講得咁好聽

自由市場，有咩問題？？佢訂價咁高，覺得貴嘅自然冇人買，你出po起人底有咩用人哋肯買，咁即係自己甘心食人血饅頭，喺人哋嘅事，唔明有咩好討論。仲有人哋屌政府，你又話人邊屌政府同食人血饅頭究竟連衛兵喺想有人支持呢場運動定係搞分化玩批鬥

我睇佢ig都覺得核突
但呢次我又唔覺得佢有d咩大問題
要攞賣口罩既價錢黎批鬥排隊都未輪到佢要受批鬥
連登仔純粹見人做空姐就飛g前飛g後
因為佢係飛g加口罩賣貴左就心理不平衡
之前人地航空界罷工果陣就又手足又盛
轉頭反轉豬肚就係屎
又變番最僧就飛g

藥房$800盒都係自由市場

個個當正自己係正義法官咁 真係笑撚死人
又唔見你哋自己去搵口罩再正價賣比人？
全球供應都短缺 你賣正價 難保買嘅人唔會轉售圖利？
你憑乜嘢去判定買嘅人一定會自用？ 做全家審查呀笨
乜撚嘢都用人血饅頭呢個term 到底你哋知唔撚知呢個term點解呀？

資本社會下嘅經濟就係咁理論上佢冇錯，但人道上可以話大部份商人都係仆街。不過玩得呢個遊戲就預咗係咁，況且緊有一啲人係真係好心幫人

仆街還仆街，賣炒價就唔好咁高調.賣$500盒就黑店要裝修，$200就好似有良心幫緊人咁，其實咪一樣，只係多或少

呢個階段最緊要有貨
需求上升 價格價固然上升
就算口罩嘅迫切性係無就會死
呢家唔係要人世為奴 去換一盒口罩
只係價錢係以往嘅幾倍

有人血饅頭嘅心態
注定黃色經濟圈唔會行得成

要好人只靠良心 唔賺錢
實情只係壓榨好人 剝削好人嘅利益
講到人地唔可以無「道德」
只不過係要人跟從「道德」而令自己得益

結果得返壞人賺
好人就慢慢被淘汰
壞人就生存落嚟

其實無咩唔係自由市場嘅
炒黃牛飛 黨鐵加價 劏房
既得利益者一樣可以用自由市場去合理化佢嘅行為
只係現實有market failure 咁囉

大把呢D人
屌佢地佢地會屌番你轉頭
話自己幫人買賣好偉大, 賺你小小當飯錢, 點解要屌佢

而加政府唔撚做限制咁唔係自由市場係咩
我有屌你地批佢咩
你quote 黎睇下

冇錯，一路以嚟嘅市場都係物以罕為貴，覺得對自己冇得益，就屌人壓榨人自己同無良黑商又有咩分別，仲助長緊呢種歪風所以連衛兵就算搞黃色經濟圈，都係行唔到落去。

依個牌子我買都係$50一盒
佢賣$200

咁咪唔好賣口罩

首先口罩呢樣野唔係壟斷商品
如果香港只容許一個人賣 而又係夠貨嘅情況吓
咁佢就係大仆街

但係香港口罩係有自由市場環境
人人都可以入貨賣貨
你可以揾盒780$嘅賣790
就已經有競爭去壓低個價

實情香港 呢家真係無貨 甚至全球都無貨
先會搞到咁
你限制人地賣格 反而仲壓抑生產 壓抑大家入貨意欲

似私怨，睇佢IG好少人follow

連登仔仲學人講黃色經濟圈
藍絲撐警打細路既賣500蚊盒屌佢都冇用所以唔續間續間開post屌
黃既屌政府 想黑警死全家既賣200蚊盒 唔理佢幾錢來貨價 總之佢賣到200蚊盒所以要屌撚左先 因為佢係自己人 佢唔應該加價 佢要幾錢買就幾錢賣 唔係就冇良心 正仆街 死飛g
欺善怕惡 打自己人最叻

連登其實真係多連衞兵分化同多fake news喺度講嘢唔需要負責任，係真係假都講咗屌咗先，理撚得你死。

我覺得五蚊個合理

你合理價錢 啲人咪四點開始排隊排到嘔囉 貴少少合理呀

自由市場 喺現代或者近代提出咗個好重要原則
就係確保無壟斷
有壟斷就唔應該自由定格

房屋土地由政府壟斷 其實好應該有限制
黨鐵係壟斷性 佢係大型機建
佔嘅土地又大 唔會有第二個民間企業可以加入競爭

以上兩樣唔存在自由市場嘅環境
既得利益者用自由市場原則解釋佢地定價係侮辱人智慧

但係口罩唔係壟斷
係人人都可以競爭 你同我都可以入貨
技術又真係好低
口罩係存在自由市場嘅環境

利申 我女人 飛唔飛g唔關我事
炒口罩點解唔可以屌？
問題係唔係佢個價錢平定貴 係講到賣係$200係幫人因為其他人賣$500去合理化自己 明明一樣係炒口罩 問人係咪要送口罩先叫唔發國難財 歪曲邏輯 非黑即白

其實佢可以選擇唔賣口罩 唔助長炒賣已經叫唔發國難財

唔好再講，再講佢會喊

兩個都要屌點睇

照你呢個邏輯 仲黃咩色經濟圈？
由612開始 大把黃店賣豬嘴眼罩咪又係貴左好多
咁來貨價貴左 計條數出黎就一定賣貴左
咁佢地之前又係咪炒豬嘴眼罩呀？
又係咪要屌呀
照番你咁講 其實d黃店都可以選擇唔賣豬嘴眼罩架
如果唔係已經唔叫發國難財
你地班細路冇得用昨麻

我起樓主底 又真係唔見樓主有續間續續攞藍店出黎批
但就只見到佢擺呢個空姐上黎

點解普通買賣要比班站在道德高牆嘅垃圾去judge

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

閣下嘅邏輯又啱喎，即喺反送中嗰陣啲豬嘴都貴左，即係有黃鋪買口罩=國難財，仲要打住幫人呢個旗號。咁樣搞乜嘢黃色經濟圈

雞

你都識講啦 你係幫朋友嘛
你個出發點係幫你認為要幫同值得幫嘅人嘛
人哋而家係做普通買賣
你憑乜去屌柒人？
唔通我個個月有捐血
就可以屌唔捐血嘅人？

死臭雞

時間唔值錢咪覺得呃人
唔鍾意咪唔好買

無啦啦賣口罩有啲咩問題先，有咁嘅需求就要有咁嘅市場。

祝佢全家中肺炎死

最恐怖係呢個post竟然正皮多個負皮

喂 咁之前黃店賣豬嘴口罩都賣貴左 周圍世界各地幫你班細路搵豬嘴眼罩
佢地都有得賺架
又係咪發國難財 係咪冇心幫細路
有心幫人點解要係鋪頭賣 唔落場派
係咪又係全部都人血饅頭？
如果唔係既點解要選擇係鋪頭賣豬嘴眼罩
全部都係為賺錢既
咁就唔好再吹奏黃色經濟圈啦
逼人賣冇壟斷既野都要成本價賺小小 做好人
咁長久做落去都冇數為 得個做字 仲人邊個肯做長？

部份連衞兵同兒登就係想要一個免費嘅黃色圈，非經濟圈

首先，連登已經有好多政府打手分化，
所以上連登勿認真，你唔好太激心

第二，連登好多人覺得黃色經濟圈=要良心價成本價先得，道德標準愈來愈高，所有訂價都要基層市民負責到先叫合格，賣貴少少都要批鬥，最後黃色經濟圈就變左黃色乞食圈，藍絲打手又贏

最後，想同大家講下成日都咁道德潔癖，批鬥同路人，呢世都唔會贏到，學下藍絲果種團結啦，人地幾柒都唔割丫！

個人認為私人ig搞代購冇咩問題 身邊有朋友去咗旅行都會up ig睇下有冇人要買口罩搓手液
但會正價幫手買 講真口罩宜家係必需品
朋友有需要咪幫手買囉 真係賺得落咩呢啲錢

班人個邏輯出哂事
藥房加價 淨係識得mark低店名話會秋後算賬
而家見到同路人賣貴咗就屌哂鬼
又公審又起底又私下dm屌柒人哋食人血饅頭
根本連人血饅頭係點解都唔撚知
人哋搵到貨番嚟賣 你估而家咁易搵到貨？
乜嘢叫自由經濟體？
你唔屌柒政府唔出辣招限制口罩價格而走去屌個空姐？
唔講我以為個空姐賣$500一盒添
我夠分咗一盒口罩俾黃絲同事添啦
咁我係咪有權屌柒d明明有足夠口罩嘅人都唔幫下身邊人呀
真係cls無得救㗎喇

咁黃店有冇平時豬嘴賣$200 因為反送中增加需求而賣$800先？
根本唔係來貨價問題 而係佢將個mark up炒到有幾高
假設平時豬嘴賣$200 黃店係賺$50
而家因為好多人買增加來貨價到$300 如果黃店一樣係賺$50=幫人
如果本身根本就唔係賣豬嘴 見豬嘴需求增加走去入貨 來貨價一樣$300但係賣$500 其他人賣$800 咁咪一樣係發國難財 只不過佢賺少過其他人
佢可以唔賣嘅意思係指佢冇必要去做良心鋪頭咁辛苦付出100%賺得$50但佢可以選擇直頭唔賣付出50%賺$50 除非果佢除咗炒賣就賺唔到其他錢

仲要咁多正評 情況真係令人擔憂....

人哋要嘅黃色經濟圈，係要完全成本價，咁先叫道德。你賺多一個崩都唔掂仲要未識分清楚供求就走出嚟同人講邏輯，笑大人個口。成場運動同埋個經濟圈基本上可以死係呢啲人手上，所以一係叫「黃色圈」就算，唔好加「經濟」上去

賣口罩就叫做同路人？

即係係正常時期開舖頭賣口罩喺啱？呢啲時期開舖買口罩就錯？

你班人邏輯先出晒事
黑心藥房賣$500屌到咗好耐
所謂同路人賣$200就唔使屌？明明做緊同藥房一樣嘅嘢推高緊口罩嘅市場價格 班基層市民多得你地唔少 立場最新嗰個post睇咗未

其實有冇人逼你代購口罩做黃店先？
好簡單 樓上已經講咗

人哋就口罩你炒埋一份貴過佢哋人哋=黑心藥房=要秋後算帳
人哋炒口罩你炒埋一份但平過佢哋=發國難財=要屌
人哋炒口罩你炒埋一份但用成本價賣=良心鋪頭/真正幫到人=要支持
人哋炒口罩你炒埋一份=唔助長炒賣/幫到基層市民=要鼓勵

屌政府同支持醫護罷工唔算同路人？

人哋幾時係黃店佢自己屌政府咋同支持罷工，唔見有po黃嘅嘢

人哋就口罩你炒埋一份但貴過人哋=黑心藥房=要秋後算帳
人哋炒口罩你炒埋一份但平過佢哋=發國難財=要屌
人哋炒口罩你炒埋一份但用成本價賣=良心鋪頭/真正幫到人=要支持
人哋炒口罩你唔炒埋一份=唔助長炒賣/幫到基層市民=要鼓勵*

歡迎反駁我

你係佢本人？定你係佢朋友？

市場價格係會因應需求而提高，物以罕為貴。藥房都係因為缺乏口罩先會推高價格做高個價，而且呢個時候係好難以成本價入口罩（利申：有同供應商問過）

唔識，咁我想問你咩先叫同路，即係大家要識得對對方先叫同路？？？咁之前上前線嗰班大家唔識咁就唔係同路人？

冇錯幫人係唔准賺錢，你又啱姐

來貨價唔代表markup要增加 如果來貨價真係高好緊要其實冇必要食炒價助長炒賣 除非你以前已經做口罩代購 其實你但可選擇唔買口罩

如果係見口罩需求大增 唔理來貨價幾貴 有得賺就仆去賣咁就仆街死喇

你都傻
你將d字眼變曬炒 偷換概念
有人賣口罩 賣到好撚貴 想做高個價佢 =黑心藥房 =要抽後算帳
有人賣口罩 賣得平過佢地好多 有賺 唔係存心炒高價錢 但唔係良心價賣 或者 唔係成本價賣 =呢個空姐 =有咩問題 要行經濟圈行資本市場就一定係咁
有人賣口罩 你賣成本價 良心價=良心鋪頭的確要支持
但唔代表你要下下攞住有人賣成本價良心價黎逼人賣同一價錢 唔係就人血饅頭

乜200蚊一盒50個口罩係正常價？
$120/50pcs我已經嫌貴

你覺得貴，有人覺得平。一千萬300呎你覺得唔值，有人覺得好正常

點解佢話佢哋係炒口罩？
因為佢哋根本唔係無賣開口罩 根本無未炒賣之前既markup做標準 如果佢本身賺開$20一盒 來貨價有$50變到$100 佢仍然賺$20咁都係良心鋪頭
但而家好明顯係一大班人見到口罩需求大增先走去入貨想乘機賺一筆 正常人做生意見到來貨價咁唔合理就會選擇唔入貨 炒家先會照入貨

而家係屌緊你markup太高唔關來貨價事明唔明？

唔係唔屌藥房
係一直都屌緊 但係咪下下都要出post屌？
有另一個空姐牙carrie都有人出左post
唔通又重複出post？

btw都係同月野兔兔一樣觀點
就算你係搵批發商 都係助長緊炒價口罩
你唔係幫人 因為你有賺錢
仲要post carousel啲人賣到幾貴
想屌人定係想合理化自己
我睇唔透

同埋唔明點解成日話屌走同路人
黃既就唔可以批評？
正途歸正途

post出黎大家留意下
但想買既咪照買囉

大撚把，真係無叫錯，飛雞

平同貴係有比較同時間既
你下下攞 早兩個星期前 一個星期前
日韓泰仲係有貨 攞到貨番黎賣果陣係不切實際...
事實上就係而家連誠哥 hktv 呢d鋪頭咁大手入貨 都會賣貴左好多 而你要求人地用番一兩個星期前或者誠哥 hktv 呢d 價錢去比係唔知想點

但而家好明顯係一大班人見到口罩需求大增先走去入貨想乘機賺一筆 正常人做生意見到來貨價咁唔合理就會選擇唔入貨 炒家先會照入貨

真係講得太好

就算係咁有咩問題，呢個先係香港最大特色，一直都係秉持着市場主導同利益行先。

究竟咩野叫資本主義?

而家咩時勢呀
低下階層都冇口罩用 要不停重用呀
口罩炒到咁貴 好多人有份造成 佢都係其中一個
但唔好講到自己幫人囉。

同埋你討論既前提係經濟擺第一既話
都唔洗同你講咩良心啦
係所有野都唔洗再同你討論

係日本買個班 其實要計埋Time cost

藥房就幾分鐘 落個訂單

咁一批比唔起$500但畀得起$200野咁樣算唔算幫人？定係要幫晒所有基層先叫幫人？民建聯派口罩比基層但係薄撚到仆街算唔算有良心？

佢哋係唔會知

篤灰

唔好睇新聞啦，自己親身走落去睇吓，派比基層嗰啲口罩係乜撚嘢黎，係呀好撚多人拎，好有良心呀。唔通我有份派口罩比公公婆婆又要同你講？？自己去樂富秀茂坪睇吓，尋日先派撚完咋

唔撚係坐喺度望住部電話話基層好撚慘就係有良心。

個問題係佢炒緊但話自己冇炒仲話良心價
本身30蚊一盒印尼罩賣到200話冇炒?

一係最簡單比人睇入貨單入左幾錢
如果係人地賣得鬼比佢咪一齊屌間廠/鋪囉

呢種行為其實係增加競爭
個來貨多咗 個價就會因為咁而降低
你道德約會他人唔好加入競爭
得返藥房做 壟斷性就大咗
個價仲更高

「來貨價唔合理 就會選擇唔入」
對於消費者係壞事
個市場嘅貨唔夠滿足消費者 你見個價高咗就唔入
就未來都會有人無口罩

我認為係講得唔好

e d炒賣狗 好需要大家關心佢同佢d家人

就算賣家入貨係30 賣31
個市唔夠貨
都唔會阻止到個價上升

例如有十個人 每人要一個口罩
但呢家只係得八個
當你賣31 另外原本買唔到口罩嘅兩個人
會依自己能力再出高價

即係大家成日覺得聽到出面個價75$一個
覺得戇鳩邊有可能 叫佢嚟揾我 我賣畀佢
咁呢個行為咪將個價推上75個

所以只要貨唔夠 就會有炒價
係因為有消費者肯畀 而唔係賣家定

香港人淨係識炒賣咪仆街囉仲話特色

成個經濟體系本身就係咁樣玩，有咩仆唔仆街。定好似你咁「和你宵」都支持淘寶貨

推到佢仆街

Pish

dklm又一個人渣

冇唔屌，而家咪續間狙擊緊
又要發災難財又唔比人屌